收左一萬蚊未？入黎幫手課下金！

既然大家咁唔鍾意cctvb、now，又怕cable變質，而RTHK 又唔洗你課，咁你可以課啲乜？

小弟建議你課幾個平台，養大佢地做怪獸。

眾新聞
都算係網媒先驅之一，咁多年來已經發展成熟，但感覺規模唔算大，但睇左佢咁耐，係值得有更大發長空間既媒體之一。

據了解有唔少傳媒老屎忽揸莊，立場上中肯得黎唔太激，適合黃絲泛民加持。

立場新聞
雖然近排衰左一鑊，但係咪唔可以畀多次機會？無可否認，佢已經成為怪獸之一，但呢個時勢，我寧願比多次機會佢啦！

上年至今cap唔少，中間cap幾多我唔知，點用舊錢都唔知，用剩幾多都唔知。如果佢透明化財政更好！但佢都係值得大家繼續支持！

factwire
呢間野成日都無錢，但做緊既野係呢個時勢最需要，近來開左fact-check lab。雖然佢同其他媒體唔同，唔係同你走前線，但真心，呢間絕對需要支持。

端
至於呢間開波排頭鬼鬼地，而佢既定位唔只係香港，而係中港台，以至整個華人社區（係唔用大中華呢三個字，吹咩）。文章內容有深度，專題類型多，個人認為啱國際線手足支持。

蘋果日報
課唔課，點課自己決定。只能說：雞肋也！

其實仲有好多值得支持，歡迎大家討論！呢個時勢，經濟其差，同時面對新聞打壓，言論自由削弱。大家除左支持黃色經濟圈，都唔好忘記呢班企係最前既經濟圈手足！

最後，

課你老母 PS5就出 支持下Sony呀 都可以等多兩三個月買新Iphone

推

pshk、全民、獨媒
起碼唔會show大頭

重有本土研究社
即使香港光復咗都需要佢
關於土地議題簡直係獨步香港

AGGER

矛錯！唔理你揀邊間，每人收一萬，每日課三幾百，救得一間得一間，揀你相信既去支持

議會戰線
35+初選

黃子悦選舉經費

國際戰線
HK Watch

攬炒團隊經費

美國HKDC

講漏左一間，國際線手足！HKFP

呢間係唯一一間英文媒體，國際線唔係唔幫啊嘛？

每月課金500
立場200
本研社 / 獨媒 / Factwire 各100

課金課金

仲有呢d要捐啊

HK Watch

攬炒團隊經費

美國HKDC

sorry for 伸手
摩牙摩牙

仲有連登

比左四位數
612

仲有獨媒

課左

有d人鐘意課手機遊戲